想出新機，Android $4-5k ，有咩提議?

想粒電襟D，唔好咁快變慢，其他無所謂
budget 4-5k

A71?
or S10

3310

note10+ 12+256 $6000
lam埋八仔5舊水=5500

mi 5g

睇下三叔啲A系列嘅機

Asus zenfone

A71有找
S10系列搵下邊度做緊清貨價

呢啲價位都係A71同Note 10 Lite

Asus Zenfone.
用緊5Z. Snapdragon 845. 8Gb. 屈機.
宜家出到6粒再升咗級

s10系啦

會唔會好快變慢

其實依家用緊華為p20 pro, 想換其他非大陸牌子

咁既價錢係咪只可以換部低spec d 既機

Samsung Note 9你仲搵到既應該都係五千到

唔好用 spec點好都冇乜用

睇下你幾高要求嘅啫
Zenfone 6(定唔知叫6z. 好耐冇追電話）行果粒snap dragon 855係2019/2020最快果粒手機u
用咗asus手機都好多年 唔完美 但性價比係大陸機外最高 呢個係我肯定嘅個人睇法
利申：本人立場並不代表本人

要不要5g先，要5g就得小米簡，呢個價錢

Zenfone睇落幾好wo

眼殘睇錯自膠，上面幾部都好過我依家呢部

想安全d, 所以想換非大陸機

唔洗5g, 小米不了

大舖行貨好似得返豐澤8gb 過咗$5000 我都諗住換zenfone 6

早前有個promotion用唔知邊張credit card有sale架 不過可能冇咗 講緊瘋澤

miss咗

Nokia

識野 zenfone 5z here

oneplus 7 pro或者7T rpo？

大6機

真係miss咗 做到三月尾就冇

google pixel4

S10得3400電

哩個價要4500電以上非支那機,都係Samsung A71/Note10 Lite/S10 Lite/A90架喇
Nokia 8.3唔知仲要等幾耐

或者諗辦法入部M31 6000電 $1600

你有錢先算

搭單問下，筆直都係4-5K ，要求係影相要夠清，粒電要大，芒/機身唔洗大，怕太大會難單手操控，唔多打機，唔要oneplus/其他大陸牌子
上面巴打講三叔A71/S10 Lite/ Note 10 Lite/ A90 / zonfone 6 都望過下咁，A71個鏡頭組好似好撚勁咁，但係粒U又廢左啲咁，其餘幾部分別係邊，巴打們幫幫手

note10+啦
有500八仔+250八仔迎新
細舖中港聯保做緊6k

A71組鏡頭勁重味精，想影相靚真係唔好買佢

4 5千筆直仲諗A71

S10E 4XXX 記得買有中港聯保既

上一代旗艦

Samsung全系列都味精

好少留意 但有冇人知豐澤多唔多做優惠 我見都有唔少機有減幾百到一千

都話粒電要大,S10e 3100電

其他都仲好少少，睇過d評測，超廣角又變形，真係不了

A71個鏡頭只係像素高,其實唔勁
Samsung 4-5K要影相&大電&"比較"上細機
只得S20哩個選擇

細鋪睇price hk都做到5千幾

因為5.2吋食電無咁勁 如果要真大電就S20 S20+ S10+

S20粒主鏡&U&運算同S20+完全一樣,所以你可以參考哩個

順便睇埋哩個係A71嘅

感謝上面巴打們（/打手）解答細佬問題先，我諗呢款問題應該日經黎，我要影相靚主要係成日要影相做野用，要zoom到好大黎睇細節位，機身想細少少主要係怕擺褲袋大機會唔方便同攞上手易跌
睇黎Android 機都係得返三叔同牙石揀
利申：用緊$2000唔使 essential phone , 部機成鳩日自動reboot唔知做乜鳩，愈用愈慢

10個尿袋

行貨：
Galaxys A71
Galaxy Note10 Lite

上一代旗艦機
S10 S10+
Sony Xperia 1 丶5

水貨：
Galaxy A90（扺到爛，$3500左右有855）

A90 黃店$2,768就有交易喇

中非打

漏咗部
行貨：
Asus Zenfone 6（可以去豐澤睇吓）

正喎
最衰已經有iPhone 11 pro + Pixel 4 XL
如果唔係入哩部玩吓

s10都係4380
s10e應該唔使4字頭？

要睇你要唔要保

用左差唔多一年a70
打機都好順

Sony x10

A90 性價比好似幾高
S10 Lite 睇落貴幾舊，但只係鏡頭好少少同多啲ram，又冇左gorilla glass
S20 貴成2000 但就big upgrade
睇黎都係買A90 算，睇下黎緊派一皮野各大零售商會唔會有多啲優惠

介唔介意加多少少你呢個位好尷尬
中階機又細價好多 高階機又差幾百

A90 8gb ram真係得大陸有？

S10 Lite係 gorilla glass 3+
依家出機唔會冇架,最少都3, 不過A90係6

A90水貨除咗玻璃好,仲有3.5插口,UFS3.0傳輸
不過支那機有雙卡&8gb ram，歐版係單卡&6gb ram
出廠Android 9，更新到Android 11就停
而且定位中階機安全性更新少啲

S10 Lite就除咗鏡頭好咗啲啲，仲有雙卡&8gb ram&出廠Android 10
聲稱照樣定位做旗艦所以安全性更新每月最起碼一次

如果唔需要雙卡&8gb ram
性價比嚟講A90超S10 lite幾條街
所謂S10 lite其實根本只係A91改名，而且仲渣咗

係 得大陸有

香港都無乜 只買美版或韓版

Samsung機好撚多香港都冇出
而冇出嗰啲大部份都係好嘢嚟，好到會影響佢主打機種嘅銷情
例如M系列，出咗就少咗人買A(差唔多性能,平幾百)
A90出咗就冇人買其他A系列

搞錯咗
A90冇3.5插口

Motorola edge 點睇？
480 euro

nokia, 行android one 冇咁易變慢。

就咁睇spec根本只係A71 規格

係呀
用765
不過用過moto action, 好難番轉頭
edge+又咁鬼貴

Samsung Note 9 單卡智能手機 [6+128GB] [3色]
HK$2,850

美水/韓水 單卡。係 price 見到

認真, IPHONE SE2, 包你用2年不後悔

買SE2包唔包放大鏡?

Iphone不了
個interface真係用唔慣

mi 10 pro
可惜大陸機

冇咁易變慢係咪因為佢一直都咁慢

包埋尿袋

P40 Pro